入嚟屌「葛博士」唔該

「葛博士」發起聯署《支持訂立禁蒙面法》

大家要做嘅嘢好簡單：

1. 一齊click入去

2.碌到最低見到「Abuse Report」 或「檢舉濫用情況」click入去

3. Click
中文：「煽動仇恨、暴力或違法/無禮行為」
英文：Promotes hate, violence or illegal/offensive activities

4.Share畀身邊嘅朋友！！！

Ｐ牌推唔到，麻煩推俾多Ｄ人知．
亦歡迎你抄個內容自己開個 post 自己推，最緊要快Ｄ多人知．

好

推呀1

Push

已Report

push

屌你老母 葛珮帆假學歷 要搭地鐵走

屌到爛

【賀壽送大禮】雙十節將至 香港打靶仔送大禮

done

關心件事就幫手抄個內容自己開個 post 自己推啦，最緊要快Ｄ多人知．

Done

要幾多人report先會ban?

唔知呀，朋友forward俾我，我就 post 上嚟，盡做啦．

推

大把人幫襯